大家依家住緊嘅地方係咪高過亞洲人均嘅300呎？

高過300呎
低過300呎

城市同城市比啦

五個人1200 呎

人多反而唔洗人均咁大,因為廁所共用廚房共用,比一個人住300呎好用好多

260呎

700呎3個，最近4個
三房兩套廁，不過已經覺得細左好多

3個人住緊200尺

401 建築570

4人 住1000呎
好羨慕啲人住大屋

2個人150呎
點住人啊 ?

750呎6個人
四房兩廳

開放式 1張雙人床唔會話唔得既😂 住150呎雜物多極有限

2人 接近9000呎
外國巴打

兩個大人屈就下唔係唔得
但真係唔洗諗生仔
所以都冇咩香港人會行架啦

4個人分開住，每人住一層600呎既樓

遲d分分鐘128呎都買唔起